［香港寶藏男孩]生活 - 雞丁

cls
rap來講真係香港數一數二
想像唔到佢大多幾年成就有幾高
雞丁小哥哥

loop左幾日啦 好能lit..

d 歌詞仲幾反應社會
才華實力外型都應該有資格做香港bts

佢真係好CUTE

寶藏男孩
綜藝感強到

BTS剪片無雞丁咁勁已經輸左成條街..

下年時代封面真係應該要有雞丁小哥哥

Subscribe咗喇
四眼仔真係好得意

Q到爆

希望唔好紅咗變質

我行出街又有d high

老實講，呢個年紀有啲噉嘅創作，的確唔錯㗎喇

我行山街又有啲high